點睇「只有乞食既人，冇乞食科」呢句野？

成日見到d人用黎為乞食科既存在辯護
話你搵唔到食係因為你自己廢
但係我心諗，大把有料既人grad左都冇前途，咁唔知又關唔關科垃圾事呢？

垃圾先會入乞食科(e.g.三大最低分嘅cu engine)
垃圾本身就要乞食

就算入咗所謂嘅乞食科，都唔一定註定你一世乞食架喎
講真你讀大學嗰時唔好掛住玩啊上莊啊拍拖乜乜物物嗰啲，有時間攞嚟學吓嘢，例如外語，做到自己喺將來嗰行可以人無我有，甚至可能成功轉到行都未定

沒有廢人，只有懶嘅廢人

講得出只有廢人無廢科呢句既人
肯肯定佢地無入過世

推

通常係讀乞食科既人先咁講
自己呃自己

事實黎，搵食專科幾可有廢人？
廢科入面嘅勁人，假假地都做個研究生

響香港做研究搵到食？

做到既穩袋6,7粒未計其他野
係要求好高姐

Push

只有乞食嘅科,無乞食嘅人
每科fresh grad出嚟都唔同價,有d乞食科出嚟最低工資

我大學四年無拍拖，專心讀書無走堂，交齊功課，平時去圖書館睇書溫書，睇日劇學日語
畢業四年都係搵唔到長工， 靠合約工

我成日覺得讀大學 擴闊眼界/社交圈子>死讀書

有啲料的人要去國讀phd 其實一啲都唔難

唔明點解香港fg 唔識放眼國際

你真係好傻鳩

點on9你又唔講

同行行出狀元一樣

鬼唔知邊行都有人發達 但係讀medic全部都係狀元 讀ba幾時先出到一個狀元

讀醫本身勁

個個咁有錢讀PhD 唔洗畢業就搵工養家？